養拉布拉多有乜要注意？

如題

導盲

地方要夠大
日日去散步
大型犬運動量有返咁上下

香港好難地方大
以為日日散步就夠

屋企細咪去多幾次街

我就係諗緊日日行可唔可以代替屋企size

得 預佢一日去多幾次街 屋企淨係訓教用唔係會拆咗你間屋

買部跑步機俾狗仔玩

驚佢住得唔舒服姐其實

Agree

ok喎

佢有你就舒服架啦

好撚正

500尺，養緊隻2歲大西摩，淨係每晚落一次街，間中會偷懶休息，屋企爛咗第2張梳化1張茶几，所有嘢要向高發展擺高啲，唔係會變咗佢嘅食物

好羨慕清，而家屋企都有500幾，不過話唔埋要大屋搬細屋，所以慎重考慮緊，不過清有兩隻都無問題，如果一隻我諗都ok，自問做到日日walk

唔係兩隻，係一隻兩歲大，如果兩隻嘅話應該成間屋唔駛要

睇錯自膠
仲諗緊兩隻大西摩都幾勁

不過拉布拉多本身冇雪橇西摩呢啲咁癲咁貪玩，性格又純，如果細細個開始教得好同埋日日落街其實問題不大，最緊要就算佢第時真係曳都好，決定咗養佢就唔好棄養！

唔會啦，佢係我唯一partner
工作關係接觸過拉仔，真係好乖

我都睇錯左有2隻

佢牙痕啊

過咗牙痕階段好耐啦，懷疑佢係異食癖，綿花，紙，布，甚至係佢所有嘅玩具都係用嚟食唔係用嚟玩

會唔會係唔夠飽

預左拆屋，全屋傢俬唔洗要。就算日日放狗都係咁話，細個太有精力，破壞力驚人。

好不容易我隻狗終於大個，仍然間唔中咬鞋、吞毛巾。

我bb今年11歲但到宜家都係好似細個咁熱情咁嗲
細個真係過度活躍鍾意食紙巾果啲 不過大大下會好啲
得閒可以帶佢去下狗公園跑草地或者狗泳池／沙灘游下水
就夠佢成晚瞓到死豬唔識郁